媽咪麵入一入黎🙏🙏

好多謝你

依浪執左30個

請受我一拜

我執左百幾

公然挑釁麵麵 麵麵今晚就反手入返牛軍

有大dodo冇窮人

佢唔會，佢不嬲淡底

殺埋32000，市場一定會比番個公道麵哥

仲話攞你首級，挾爆袋就有份

上到320就領軍ko你

大膽呂布, 終於比我見到你, 我唔會比你有命出314

取下你首級俾大DODO

我福壽園個位留返比你呀大dodo

呂布兄成日都幾十個幾十個咁執
過多幾年自己做卷商都得啦

大膽！無麵哥推介福壽園，連位都無你份，我要誓死追隨麵哥

我屌你呀
你死左骨位都無仲慘呀柒頭
用腦諗野啦
利申：買屋買田又買地既相關股全有

你死左就真係無骨位 ，咁樣話我麵哥，麵哥話左恒指唔會有29000，股災黎到，你d股一個仙都唔值

我汁左千幾個呀

以為你追佢j圖

等大dodo出黎評理

我麵係財經台劉備，會喺白門樓笑到最後

執左400幾個 多謝

誰是媽咪麵？

大dodo都唔識

價值投資、圖表分析、審時度勢達人

牛熊證之父、財經台第一高手，準備喺3幻3 斬殺呂布既神

覺得嬴輸事少, 日日睇麵哥POST同留言都笑到仆街

我執左1000 個

師兄可否開個post教大家點搵錢

30萬本執左10個 全靠麵麵打救